be water 既精髓就係散左之後都可以即刻入返去

721 班白衫佬真係be water 既表表者，
10點走晒，12 點返兜打人

我地今次係中左伏，
但係可以返兜入返機場架嘛